電腦完全冇電到係壞牛定底板？

部機突然熄左，開唔著完全冇電到
開power 制有時會見到底板閃一閃
試過另條線，拖板都係完全唔著

係個腦壞左

即係點？

拖板都唔着仲問

壞火牛

又可能入面有電源插短路

又可能cpu/ram鬆左

我係話換過拖板部腦都病電，唔係拖板冇電

冇第個火牛試唔到

你Google 'paper clip test'嚟試吓

上youtube 睇， 拆個火牛出黎就咁整著佢試試

底板好難壞 牛多

試左
有電個牛，係插落底板著唔到個牛

我都係開唔到，開機見到底板有著燈，但USB插個d mouse keyboard 喇叭 全部無電到、Mon又唔著。